轉左倉去牛牛，人都精神左

睇到一通個HTML5版就用左10年都忍唔住要轉
開戶送1股twitter=5舊，轉倉再送3舊coupon，抽獎賺左16蚊
減返轉倉費都有七舊落袋

依家美股用FT
港股就牛牛
係精神既

牛牛好嘢來的

用牛牛羊錢會去食黃店

Ching醒目👍🙏

五毛真係好撚忙 支那咩都要吹奏

雖然我都用緊牛 不過牛手續費好貴

Futu 一日升幅都夠你一個月手續費啦

一通如果有美股都仲有機會鬥下
依家美股咁好炒邊個買港股

井底之蛙

返時事台搞革命啦🙏🙏🙏

ON9咁遲先用一早用已經財務自由左

用一通抽新股夠平

拎成千蚊著數，拎窮牛牛

美股就FT

無錯

買港股OK la，免佣

千祈唔好用
一陣愈嚟愈lag

呢度藍台嚟
財經台既訴求係日日開市

賭場門常開

是

屌你玩港女

有賺都唔比玩

賭大錢，成日慳杯Martin貼士

martini

都on撚尻，用牛牛就係5毛，唔撚鐘意就咪撚入黎吠

買騰訊又五毛

係啊，呢度唔玩美你就係5毛藍絲架，個龍門佢地想搬去邊都得

條J 又大左

cctoy唔意外

送交易唔到，輸到仆街。

利申：前 苦主，迫輸過2皮usd

其實佢個一股點拎 定幾時俾 開左十幾日都唔知點拎

大把平野唔用
走去用牛牛

今日正式賣曬所有牛牛嘅股
轉倉

祝大家用牛牛，牛年犯太歲

洗能理d傻鳩咩, 分分野都未出黎做

睇你個名都知你熱愛中國文化

支你個老母那牛牛

上佢地office大嗌啦ching

歡迎加入牛牛大家庭

如果一通有能力搞美股，就一早搞好個平台啦

我會睇住佢

開左一日，入一皮
已經見到係美股戶口

樓主真識貨

個HTML5版面真係世界級

希望香港人熄火 咪再嘈 好煩

夾返你地d戰士走啦🙏🙏🙏

班傻仔鐘意畀人水

香港勝在有FUTU🙏🙏🙏
好開心又多一位ching加入牛牛大家庭🙏🙏🙏